合租 有無絲打想一齊搬出黎住？

本人二十頭 女仔
做緊野 有穩定收入
而家搵緊樓 首選想住九龍區先 其次新界
想搵兩房一廳 13-14k 到既樓
性格唔好太嘈 唔煙唔酒 無咩所謂咁就可以
有意思一齊搵樓可以tg:alcestkodama

好
利申： 42歲靚仔失業漢

好！
利申有j絲打

好
二十歲大j重肌型男

好,pmed

呢到唔會有絲打

我要絲打

同問

有冇巴打搵緊屯門區租房

利申: 紅巴

30cm巨龍紅巴 pmed

男仔得唔得，要車位最好新界

性別歧視?

男女合住尷尬

我有既野你都有 有咩好尷尬

唔租就咪撚搞事啦仆街